買bitcoin吧

機會嚟啦

大家買bitcoin啦

除非軍方出現量子電腦攪亂檔，否則未來世界應該會用bitcoin做部分交易。

攞不多於5%的財產出嚟買啦

有錯請指證我

ETH好啲
未來ETH2.0會由POW轉做POS
有量子技術都唔會影響到產量
而且TPS會快好多

做乜跌咗咁多嘅Bitcoin

咪燈

跌到仆街

所以係機會入貨啦

bitcoin已經唔係用嚟做交易架啦，太慢啦
要嚟保值做電子黃金就真

清識d野wo

bitcoin 升返啦

本人覺得宜家入巿都未遲
買少少支持下啦

如果當日有人聽我講入咗，而家係可以放少少獲利先

Celsius network 好好多，又多息啲又方便withdraw

買你老母咩 又想呃人錢
除非你想買犯法野咪入Bitcoin囉

點呃人錢

27K
痴撚線

咪就係 一切都係騙局

泡沫好大

樓主講買果日計 差成萬蚊美金了

哈哈 岩咖啦 一定要周圍咁同人咁講

Celsius network可以隨時免費withdraw
Blockfi一個月一次免費
Celsius network 可以用cel token收息（hold夠一定percentage收多3成，呢隻幣今年升左3000%

信左樓豬入左10%左右
執左42k USD
真心多謝樓豬

都係果句 XRP先係未來，唔好再叫人買Btc 害死人了

真，買bitcoin都on9

大家千其唔好買，泡沫黎。
我自己買好啦

SEC吿佢間公司wor

真心定玩膠？

賠幾個億，搞ipo上市，用xrp換股票

其實有冇人講下香港點買bitcoin最安全最方便

下，上到先講啦

美國有咩公司違法唔可以用錢搞掂

用幣安

Btc仲高追佢當然有機會升到10萬一粒，但都係得3-4倍，如果宜家入。

Xrp仲抵玩啦，佢跌極最多都係零，升值潛力大好多，有人吹到未來$1000一粒，你自己諗

嘩你入10%咁多？
不過恭喜你先

bitcoin風險高喎，10%會唔會太多？

拉 屌你老母

真心定膠？
可否分享多啲？

咁買咩好呀？

Bitcoin既單位係咩？

tidebit係咪唔好架？
，甚至申請佢張卡？

唔敢用香港平台🤣，上年已經汁左間。

依家買都係同黎投資姐

跌返3000老美一粒我會買
宜家呢個高位叫人追入去

20k回調個陣到17k18k又唔買?

到3000你都唔會敢買
我會follow Cathie Wood 嘅 pleasant journey

bitcoin價值到底係咩？ 點解值錢？ 多傻散鳩炒囉

15000 有三粒，幾時放好？

其他cryto coin 掛 bitcoin

洗黑錢 走資
你覺得有邊樣取替到？

問過燈神未

Digital gold

呢期都幾多人講bitcoin

心照啦

屌 你唔好話計佢創立個日計

我一定會講 放心

Thanks 十卜

又引人去死
要買呢d不如高追tsla算

好多人叻撚過cathie wood

宜家放一粒囉，或者放半粒

HODL

其實貨幣定義係乜都得 ...你信就得